蕉女朋友 身高160以上 五官要靚 鼻要高 B以上 最好運動型

介紹下自己先

我個人中意踢波

間中會去游下水

身高167

身型幾靚

依加讀緊Shitty asso

想做我女朋友既條件好簡單

樣唔洗好靚

5官靚就得

鼻最好高少少

身材方面我都唔係好介意

身高160以上就得

有B就OK

大家快D應蕉啦
XDD

推

167

167有咩問題

屌你老未邊個負皮我

首先唔講你所謂條件，不如topic叫招雞

..吊你連登個個米8?

死毒撚!

167搵個160

如何樣唔靚，五官靚呢？
你個樣同五官分開既

五官靚但皮膚差
同埋有個兩歲既b 蕉？

利申
175

175好威咩

Ptgf ok？

你得167學咩人招女友160以上

167 召 160 以上
樓主好誠實，絲打要珍惜機會